【率先爆】44歲小肥淚崩認出櫃 親揭不再恐懼：係時候行呢步

嘩 佢都收得幾密
唔講真係唔會覺得佢係gay
真係無樣睇

其實一早估到啦

返大灣區共同家園出櫃啦

都無咩野姐
依家好普遍 小肥唔洗驚啦
Btw唔知志雲大師有youtube channel

其實呢個世代，特別係藝人，同性戀好平常

基咪基 屌
有咩咁出奇

佢依家個樣真係典型亞洲同志樣

幾好呀
有勇氣做自己
支持
點解咁多GAY藝人都少LES藝人既，除左SHE個HEBE

人地性取向唔關我地事啦
2020年啦都

不過同性戀點去大灣區發展

慾望無限 福氣有限
男孩令你掙紮在不安間

幾時到斌女，雖然大家都知

啱呀！
有時其實可能佢哋自己都唔想， 有啲係天生 佢都冇得揀

真係唔講都唔覺

男更好 不會懷孕

基又點

撐小肥
其中一個有上街既藝人
又有響黃cafe唱歌
本身唱歌好聽

到2020連呢條友出個櫃都要淚崩，難以相像張國榮個陣受幾大壓力

小肥黃㗎喎

44歲... 有咩

加油

可能有慢必教路 大師級指點

基咪基囉，活到40幾歲人仲要收收埋埋咪仲辛苦。大家有大家嘅生活理得佢性取向呀，又影響唔到其他人，冇咩好歧視

死gay佬

屌咩年代呀

一睇就知啦大佬

冇得去大灣區啦
又話唔志在香港巿場

性小眾唔係應該更明白受打壓咩
收皮都得啦你

識啲朋友, 廿幾歲出櫃, 都講已經好辛苦.
44歲都唔知點捱.

小肥

今年5月，小肥更自爆到外地拍戲時，接到女演員電話表示想到其房間過夜，小肥笑指當時一口拒絕。

比起佢gay，更加驚訝嘅係佢已經44歲。

靚仔=gay
樣衰=冇可能係gay

小肥你好勇敢
你放心，有好多人都會撐你！

講真啊
如果有得揀
又點會揀一條要承受咁大壓力嘅路

屌講真 基都冇乜嘢

而係原來佢已經44

如果男演員

志雲大師好撚狗 自己唔出又逼人出

Support

上兩年佢係麥花臣開show 放哂彩虹旗已經諗係咪
而家知左都唔太驚訝

周不時聽佢呢個live 好撚好聽

幾時到張敬軒，雖然大家郁知

Respect

呢個世界唔公開嘅gay 真係比想象中多好多

支持你小肥！

依家呢個世代有幾咁閒 咁小事 洗乜淚崩傻豬仔嚟嘅

講真有時可能係佢地歧視自己
我唔覺得香港人反gay既力量真係咁大
好多根本wfc

好多香港人講野真係可以好難聽，或者自己唔覺

我都係咁諗
光陰似箭

咁都上新聞
香港係人類文明方面真係第三世界級數

上一代好多都仲係好有色眼鏡
舊公司有個八十後師奶，話人地gay無野但唔會俾自己個仔係gay
其實都係歧視

我支持啲人出櫃
大家估下估下就唔係幾好
講精講楚大家識避忌下

基佬周街都有，不過唔好基到我

佢真係les咩

把聲咁cam

其實係要educate返公眾去改變其他心目中個睇法
越係收收埋埋又神秘 個個對gay佬概念就係公廁阿伯同愛滋 好似哥哥咁唔係核核突突公眾先易接受

其實真係衰在個樣
唔睇樣真係好好聽

其實佢有啲顏福偉feel
都唔係話睇唔出

言論自由

原來部分連登仔係咁開放

其實真
都2020年啦 大家都可以做自己
最守舊果班都開始死得7788
機械人結婚 人狗結婚 人動漫結婚都有
有咩未見過

不過題外話
出櫃呢樣野都少on9
你gay唔gay關人撚事
你身邊啲人知咪夠

真

可惜現實係大把人歧視，尤其上一代，望下禮儀廉班撚樣講咩就知
所以好理解點解好多基既人唔敢講出黎

零定一呀
你咁勁

好難得
平時見開嗰啲都係叫死基佬前死基佬後

香港做性小眾比人歧視都好慘
但去到外國就比左膠拎嚟玩政治正確玩到爛左
到底有冇個健康既中間點

咁佢係公眾人物，公眾人物就食個飯都放上網㗎啦

咁撚大個張國榮係前面 驚乜

都唔同期
唔係好connect到

我都係咁叫估唔到大家咁開放

前排仲以為佢同j.arie一齊咗 成日糖黐豆咁

其實香港真係好多基佬，作為一個直嘅人要保障自己最好就係大家利申然後尊重對方存在

而家做藝人無野恐懼得過表達自己政治立場

好平常姐
不過我身邊好多人都接受唔到

唔係呢樣

我想講既係啲同性戀又唔想人歧視
又要整個出櫃出黎自己歧視自己
有冇見過異性戀公開坦白鐘意異性

啲同性戀都係想做正常人
但出櫃呢樣野令你地唔正常左

比個任務你 幫香港人去搵呀希

鍾意咗佢十年有多真係完全發覺唔到端倪都睇唔到

又唔衰得去邊既
佢岩岩出黎果陣個look又真係唔多討好
不過冇計 係香港樂壇就係咁

照下鏡先啦
Hehe界啲仔高汁過直嘅好多

其實好慘明明每個人都有追求愛嘅權利，點解同性戀就要收收埋埋咁壓抑

傳統嚟
越舊年代講嘢越刻薄

你想像得個世界太美好

on9

邊個黎

百客應百家，何況你又知我唔靚仔，大把基佬都好撚樣衰。

on lun9

發覺社會上被視為少數既一群
佢地大多數都會係黃
因為佢地先係最需要民主
就好似同性戀者同娛樂用大麻吸食者咁
爭取港獨、五大訴求既同時
亦都應該爭取同性戀婚姻、大麻合法化

你望吓兩三年前連登嘅就咩事
一講同性戀就話心理病

人哋唔俾你講咩
人哋屌你咋嘛
都係自由嚟㗎

亞洲地區不嬲對呢啲議題好保守㗎啦

下？你係咪記錯左側田？

劉心悠

真係估你唔倒

你挑選了同gay佬一起玩

講就易 自己聽撚到都打個特啦

成班鍵盤戰士以為比人白眼係好受

更唔好話佢係公眾人物

respect

同性平權+可婚嘅三大國度
台灣 美國 歐盟(英國/法國/德國/西班牙/荷蘭/丹麥/芬蘭/挪威/瑞典/比利時/葡萄牙)
人地社會真係做到包容
唔似香港口講Open 實質仲守舊過大陸

外人可能唔care 但係親戚屋企人呢

其實係姊妹嚟

唔係呀？睇個樣都似啦

小事啦
基咪基
2020年了

得罪講句，中國人真係仲包容過香港人，唔係講緊中共

講起呢樣野又真係
香港開放城市真係得經濟開放only
其他野都推進得好慢
所有都僵化晒咁

放心，而家仲會不斷倒退...

互相尊重咪最好
班左膠衰在成日串柒柒 又歧視返人(hetrophobe)

幾時到許廷鏗，雖然大家郁知

幾個禮拜之前大把人一講同性戀就話
「唔撚好行埋黎」
反而呢個post咁多人支持令我意外啲

死基佬一日到黑玩屎忽

笑死，你一講完下一個comment就係死基佬

佢基架

係
公關企錯邊仲慘過冇show接

和他溫暖午睡 躲於被窩裡

你睇下慢必 搭個地鐵都比人當眾大大聲鬧
唔洗好多人支持 只要有一個人係會岐視 已經帶比你不必要既煩惱

佢咁多年活係別人世界中。
44 ，冇咩嘢
可能收收埋埋，修成正果呢

陳志雲好似想溝佢，流晒口水咁

慢必果單好明顯係因為政治啦
痴線佬全世界都有

佢44歲件事仲得人驚啦
我一路以為佢30幾歲

以家社會好開放啦
除左啲死廢老會拎黎講之後都冇咩特別

出得櫃，預咗冇大台

原來時光機係唱比男人聽

願某地方 不需將愛傷害 抹殺內心色彩
第一次見佢已經覺得係 佢可以忠於自己係開心嘅

台灣gay真係開放好多，起碼討論區一堆gay

係連登雖然話假膠，但gay佬都比人屌到仆街

接受唔到男男

香港耶撚 走火入魔嘅基督天主教 你知唔知幾撚多 反gay力量唔大? 笑撚咗 仲要幾多係藍絲守舊家庭 投票都有一半啦 唔多? 仲有香港人不嬲都係尖酸刻薄 把口臭到

連登呢度都有好多人話gay核突架啦

連登仔進化了

有咩好喊

香港人不嬲都係咁 自己個仔係gay就聽唔少依D廢老故仔

無人想知

44歲了

但係……無人須要你接受

香港唔係

下 有咩咁出奇

我都懷疑個同事係唔係

解脫了 恭喜小肥

睇user name咁有代表性既嘢都係諗住gay佬 已知係深櫃

又努力
唱歌又好聽
gay咪gay囉
有乜所謂

其實點解出櫃咁大壓力

關你撚事

今日就loop你啲歌

盲既都睇得出係gay佬啦

唱 淪為行過寵物 成個小夫吉高屎忽畫面出哂黎

啱
只係性取向同主流唔同

連登巴打：又多個同伴

[落地獄] 我突然腦海浮咗技安個樣出嚟[/落地獄]

佢除左寵物仲有邊首代表作

2020啦
其實有咩所謂

收皮

2200年 邊個咁9得閒理你鍾意男人定女人

負親
唔會再睇個MV第二次

佢澳門人黎

自己睇佢ig啦屌
澳門人又點？

咁又唔係既 依一班公眾人物出櫃咪可以令大眾覺得原來Gay唔係好似CCTVB咁定位 淨係得愛滋佬同變態佬 都有Educate既作用

同埋 就算啲公眾人物 唔出櫃但咁唔好彩俾人影到咪又係要出櫃

就一個普通人黎講 出櫃都係出俾朋友/親戚姐 某程度上都係俾人一個心理準備姐 因為呢個年份仲有好多人接受唔到 自己講出黎At least易接受過直接帶條仔出黎既

好閒姐

佢地有gay佬雷達，會認到自己同類

無問題啊 佢最難面對都係屋企人姐
就算佢係gay唔代表佢啲歌唔好聽架

關你撚事 屌你老母

其實我都係gay淚崩

唔出櫃就已經減少好多痴線佬喇
比人下下獵奇底訪問有冇嬲男朋友
又比人背後係咁講
你見香港咁多奇撚怪藍絲 仲要為數不少
諗下都大壓力

分化
2毫比多你

時光機 六月十三 寵物的畢業禮

HOCC

有個舊同學係健身教練同佢好似好friend咁
難怪啦

咩年代.....咁都係新聞？

連登仔守舊到仆街
清朝咩屌

冷門歌 小肥我最鍾意佢首出道作 有情有義

呢度大班同志 唔擔心

勿認真
好多假膠五先毛

講真聽佢歌嘅有乜所謂吖，基又點
驚廣告商唔like姐

生到成個顏福偉咁樣，一早知係基啦

佢黃嫁

依家呢個年代 同性戀都好平常啦

吓，2020年，咩年代，gay咪gay囉，洗唔洗喊呀

睇左AV夢 開曉

Cosplay 胖虎

開頭唔覺佢似 反而呢幾年佢打扮令我開始懷疑 點知真係

利申 小肥fans 點都支持佢

又鑽石耳環又鬚 都幾易睇得出

仲以為咩大新聞呢個年代好平常姐，忠於自己最緊要洗鬼理世俗眼光咩，你嘅人生又唔係為左人地而活，支持你呀小肥

你最喜愛的吸手波

Gay

點會呀
啱啱先結完婚咋喎

Don’t judge, just love
支持小肥

都2020 唔需要再用人地性取向去評論一個人啦

仲等緊連燈仔講插屎忽 性病母感安慰
點知冇

點解咁多hehe既唔襟老咁
小斌女都40
睇下依家edc

依個陸永黎

拉 咁撚小事唔洗上報

C君黎架呢個

聽緊負親啱啱見到呢個post

陸永定陸號

通常明星先搞基，正常普通人好少基

睇唔出喎

一早已經有人爆

比較驚訝嘅係佢竟然已經44歲

痴線…擺到明快必啦

同性戀兩個成年人你情我願，唔覺有問題

攪基無罪，迫人接受先係仆街！

好好笑呀 你真係庇護工場入邊最幽默嗰個。

講真香港人口臭都唔係第一日既事
唔講gay都會搵第二樣野講
所以都係wfc 算啦

Be yourself!

係呀 同事
平時引到你笑得最大聲唔好意思

其實無咩野 反而佢肯出黎認

我啲同事雖然蠢過閪， 但都叻過你少少， 你認錯人啦 , 行開啲啦， 唔好扮熟

好多人都知
不過小肥唱歌有實力呀

喊係咩原因？

其實真係樣嘅問題
令佢紅歌唔紅人
加上出道嗰陣都年紀大

依d類型唔啱後生
佢同側田都係咁

出櫃都係新聞？

其實鍾意咩人關其他人撚事咩
使唔使同人講我鍾意女人咁
個社會現代化咗幾十年都唔撚化

勇敢啲

不過唔係黑人同女人架話會扣勁多分

仲以為佢同j arie 一齊

同啲豬扒成日覺得有人𥄫佢有咩分別
你都唔係見到係女人就想溝啦

基咪基囉, 唔洗驚WO

BTW, GAY佬好撚嘔心

時光機

扮野啦

有fd 一早係gay bar 見過佢

利申 gay

早幾年歐美明星出櫃咪一樣日日上新聞唔知你個現代社會點幻想出嚟

佢係1定0？

我係直，就係畀過基佬追先咁 ge 反應。豬扒追我都無咩所謂，基佬就真係好惡心。你話我恐同都係咁講，自身感受。

咪玩啦連登出名係最多基佬
愈話人死基佬果班愈基

咁又係 好似好少見異性戀人士公開宣布自己係異性戀？一日有出櫃呢件事 就代表一日歧視仍然存在

馬後炮

Hug 小肥

呢個真

小肥唔係不嬲都係咩
一出道就似喎

佢44歲咩

一d都唔似

夜了要你是寒冷

聽佢嘅歌嘅時候根本唔會諗佢係唔係基
好聽就係好聽

我都咁話

On9

唔係同過周杰倫一齊咩

無計，香港表面開放，但其實好保守
欣賞佢咁有勇氣，普通人出櫃都背負好大壓力，仲要公眾人物

on99
手足都講

傻閪

唔志在香港市場個個係側田
你真係柒頭黎

而家仲咁大件事架咩

44歲

嘩好撚好笑

仲以為小肥3字頭

加入連登成為我們的一分子吧

香港人一早接受咗娛樂圈不嬲搞基吸毒醉酒駕駛乜都齊，做明星其實反而唔使擔心咁多

佢呢種直頭係天菜la

好撚尷尬

同意香港保守 但其實外國明星come out都會上新聞嘅

連登有愛

自貼下睇下你有幾靚仔？

就算係都可以話係好姊妹

鐘意聽你歌就唔會介意你係gay
你搞gay同你唱歌係兩件事
撐

啲思想仲要同藍屍一模一樣

對於好多連登仔嚟講
澳門就係奶共 理得你係咪黃

之前先有唔少網民話黎巴嫩大爆炸係抵死
單單只係因為黎巴嫩政府撐一帶一路
所以全個黎巴嫩嘅人都係抵死

呢種思想真係痴撚線 教壞人

屌覆人都覆得好尷尬，咪學人懶幽默啦

顏福偉呢啲咁出名既基佬代表都唔識
基本上喺街見到呢類型既男人九成係基佬

支持小肥

支持

幾時到許廷鏗同Kenny
雖然已經公認

咪就係
香港係因為俾垃圾Kpop影響曬先只睇外表
問心吖側田Kary果啲都唔係靚
但果陣都好紅

炎亞綸自己都認左啦
咪一直有得上大陸節目

Gay又如何
最緊要遇到那毎個他幸福快樂

陳志雲確實係有種魔力
個個嘉賓上佢節目不其然會自爆

外國Sam Smith都係基同肥
人地可以紅到拎埋格林美
所以真係單純因為香港人已經唔撐本地樂壇

大陸一孩政策搞到男女嚴重失衡，社會風氣扭曲到仆街，週街都係偽娘搞基
不過連登仔將呢種歪曲既社會風氣視為開放進步仲拎嚟踩港

都係果句啦出櫃冇問題
你唔好搞到身邊嘅男人啦
唔知點解識幾個Gay嘅都特別煩同on9

掙扎要問胡C父

唔驚啦 加油呀

關我咩事 你唱歌好聽咪得

撐

小肥笑指當時一口答應

叫我？

睇ig啦

Hocc, ellen

黃㗎 小肥

澳門一早好多人知
不過估唔到佢會坦承

做自己就得唔需要同人交代

反而想知邊個女演員送上門

你老母返大灣區出鮑魚啊，柒頭

東亞香港最保守

佢出道冇耐
香討呀 gay壇1069呀
都有澳門人爆過佢係gay
不過佢真係紅歌唔紅人
唱衰佢都冇人想

恐同撚單機啦

blocked

守舊到死
搞9同人展H漫

個樣夠粗獷
gay佬愛嘅
不過棚牙再箍箍會好啲

真係估唔到
佢已經44歲

原來佢首時光機係諗住男人唱

小肥黃到癲WOR

我以前都係反感
依家覺得無咩所謂
大家接受同性戀要啲時間接受姐，香港教育太差

你做乜撚？佢無奶過喎

小肥，我要進來了

大哨朗拿度

菊花盛開果隻開放
係人都知連登係全港最大同性戀論壇

面就人地比既

通常明星先搞基?普通市民會唔會上報出櫃周街講比你知把撚呀

之前聽過有一個藝人叫做 Hehe, 呢啲就真係勇敢出櫃

好小事姐

小肥只係衰在出道個樣唔夠靚仔
唱歌絕對係一線 羸到大部份依家所謂既歌手

我淨係記得呢首歌

唱歌其實都一般般
聲底問題

娛樂圈呢啲大染缸亂到仆街，個個都知啦

呢個難講
可能Bi

唔洗喊！完全冇問題，做自己咪得！

不如公開同Kenny關係吧，大家都期待見到

死基佬小肥，要進來了

其實無人care

咪就係
望下成個連燈先啦

2020年啦, 基好平常, 應該冇咩人會care

搞基 = 亂？

唱歌好聽就得
好鍾意首觸景傷城

認左釣唔到金龜

死撚開啦弱智仔
左膠咪撚學人上連登啦
同埋不嬲淨係支那死人先會慶祝

下,佢44歲 咁老架咩

男孩令你掙扎在不安間

蘇絲黃

挑出櫃啫又唔係出賣香港人

唔搞得基嘅社會仲開放
支那真係啱哂你

其實點解D人要反對GAY佬
我絕對支持多D人搞GAY
少D對手

佢係咪胖虎

又真係有啲似托也哥

講開小肥就嬲
上次睇林子祥演唱會, 諗住聽阿Lam, 點鳩知聽小肥加林德信唱仲多過Lam

你係gay先會易D知姐

新會然叫人咪撚學人上連登
你講完自己笑唔笑

小夫，我要進來了

嘩你咁都知

其實而家認gay 都無咩大不了
除非驚屋企人

陸永大情人 個老婆好銷魂

支那好多人唔係買老婆就搞基

gay有咩問題？

係香港先會係咁 有實力無樣無話題就點都彈唔起
反而一大班花樽彈起左 坤哥個啲更加唔知想點 唱歌廢又樣衰
反而小肥呢啲有實力唱得之人就紅歌唔紅人
外國外表真係次要 有實力大多都會彈起 得個樣既反而無乜
其實要講既 ED Sheeran都唔算靚仔 但佢有實力所以紅得起Sam Smith就更加唔洗講 直情屈機

咩年代呀
你話你出聲支持民主要聲討共匪就值得上節目姐
你出櫃有咩值得上新聞

屎眼香唔香

點解香港保守到好似民初人咁，我見台灣open到上綜藝直認自己係零/姣其實男藝人，美國果d更加唔洗講,見怪不怪，但香港不倫男女都勁驚唔敢認，仲活係紋身等於壞人既年代

gay嚟講, 小肥, 接受到

小肥黃架屌你 上年七一已經遊行 蘋果有報

你就係其中一個是守舊廢老 gay=亂? 成個荷里活娛樂事業 比你搞彎曬啦

Kiwibaby, 嘻小瓜

push

What is the problem? It is already 2020

多得大台同d傳媒
講到個個gay都係乸型咁

如果不執著男女多麼好

真係唔知，淨係記得佢唱過大灣區主題曲咋

佢唱歌係幾好聽，可惜紅歌唔紅人

終於明寵物入面果句歌詞
「男孩令你掙扎在不安間」

我以為佢結左婚生埋女添

死直撚

未出櫃嘅gay佬喺人面前總係最抗拒同性戀

咩年代，出櫃都要同人交待

笑死

死你個仆街先

佢個新專輯（都唔係新.） 6號幫佢搞既 好好聽

18年7月。。。
你都揾嘢嚟講
未有反送中前大把手足北上探魚 又喜茶啦

淪為行過Gay 佬，hehe 了解我的淒慘

香港人既口味問題

快慢必原來都係基㗎

玩男人屎眼就行開d 聽到都覺得好多屎

屌 其實叫死基佬主因一係個樣一係個行為 同佢本身係同性戀根本冇關係即係好似d tb冇事扮男人有事就我其實係個女人一樣

咁你估唔估到自己有咁多負皮？

唔想自己個仔gay就係歧視

時光基

雙性戀呢 ？

雞容

直情係品味問題
之前去日本，行街聽到歐美流行曲既機會多於香港
甚至巴士司機都識聽歐美流行曲
好多香港後生仲係度聽埋cctvb 日播夜播d 歌

佢係hehe
但抱歉講句：咁既樣有市場

我都係出返去睇胡智同好過

交待都 ok. 但唔駛喊呀？

大陸人口基數咁多, 基既人數係多到你唔信
不過風氣問題都有好多收收埋埋, 我有朋友去大陸讀書, 話一開個GAY APP 成個宿舍係多撚到仆街

原來44

叻啦叻啦

Gay 好平常
低我接受唔到
心底裡覺得嘔心

快必幾時結婚

關你撚事？影響到你？

Ok

有幾出奇啵 肯定好過婚外情 醉駕 老蘭食女果d負面嘢啦
但係gay還gay 用微博睇囝我屌你老母啦

Joey 就係因為保守英皇同hocc 分手

佢練大隻啲應該有
屌 你估gay個個靚仔大隻咩

影響唔到，所以真係唔關我事
正常同佢地傾計冇咩野
但心裡面會自動諗起果d畫面覺得好核突

喂大佬我都控制唔到架，個心係咁覺
心中厭惡，唔會講出黎

你要思想改造下

好撚好聽

出櫃其實對佢本人嘅重要性大啲
個社會default左同性關係係異常就會有無形嘅束縛
同埋都算係對相同處境嘅人嘅一種鼓勵
話比佢地聽大定都可以坦誠表達自己

你話唔洗公開宣揚冇人想知
咁其他直人拍拖/結婚公開討論咪一樣
係公眾人物戀愛嘅嘢wfc
定係因為佢係gay所以先wfc?
講緊好多gay係日常生活甚至係屋企，都講唔出自己同另一半嘅生活，甚至可能佢地嘅情感都分享唔到
所以講出黎其實係好重要

點解會有咁嘅諗法？

Dun be sad
聽返mami啲歌尋開心

可能你朋友望住你樣講野都有呢種感覺

你覺得噁心某程度上係 因為你由細個開始就從小畀人教異性戀先係「正常」，同性戀「噁心」
但其實真係好正常

掙紮

你都幾霸道
人哋行為無表現出黎歧視
心理上接受唔到都唔得？
Cls要人思想改造 你共產黨嚟？

小肥 我要入黎啦

唔係啵
你咁都厭惡 似係你有問題
有問題要接受治療好合理姐

冇問題 唱歌好聽
想知佢1定0

早多十幾廿年係咁就好

祝佢幸福

其實香港後生果代已經好近個中間點
我覺得識得尊重人自由選擇
重要過消除歧視

又知我有聽serrini嘅

你個名

張國榮

Oh my love my darling...

支持你做番自己想做既野，小肥

你個名
關刀凜正正子

Ps.話時話今日係樹誕日

好好聽

基唔係基囉！又姣又要怕痛

無固定伴侶咪即係亂，搞得基通常都週街亂屌荷里活仲亂添啦，點解會拎嚟做例證

西撞兄引到咁多負皮 應該開心定唔開心好

// 無固定伴侶咪即係亂//

笑撚左
唔畀人結婚
就連公開性取向都畀人恥笑畀人侮辱

然後問點解關係咁唔穩定

屌
班異性戀受制度保護
咪一樣亂搞男女關係

小斌女先似 直都應該俾佢拗基

Gay 咪 gay

勇敢 支持

完全同意

啲人話「同性戀無乜嘢」
無錯性取向本身係無乜嘢啊

但係一個公眾人物
響香港呢啲封建地方公開自己同主流唔同嘅性傾向
背後嘅壓力就唔係一句「無乜嘢wfc」可以胡弄過去

不過響連登唔畀人用恐同slur屌已經要偷笑

如果當年陳冠希係基就好

點解藝人係同性戀好平常？

之前又個po係何已完反同婚
一堆人矛撚盾
支持反同婚但又唔想同何已完企埋一齊

性開放同時代進步唔一定掛勾

咁你而家咪知囉，人會變架，一味攞舊時啲野嚟講有乜用呀？

係咩
我直情見到有人支持何妖啦
咁其實佢地係咪都要支持LMF（Leung Mei Fun）呢？人地Leung Mei Fun都係反同婚

支持 唔駛收收埋埋 活得開心至在就好

香港真係好多無出櫃但已經寫嚮個樣到

你個名真係好正

估唔到有人匿名上網都會在意呢D門面野

係咪玩社交平台玩太多

其實香港一樣多 大把人bi

你sample size點拎阿

有時睇少D漫畫會比較好

佢44歲驚訝過佢係gay。。

連人地覺得嘔心你都想干預
仲要迫人覺得係正常 笑

其實就因為一路都唔講/好少講先咁
成日話戲/game要專登加個lgbt角色好突兀
但日常生活有嘅嘢包括係入面點解叫「加」
佢地本來就係社會嘅一部分

「永遠的忍耐 永遠不出來 世界將依然不變改
只會讓更多罪名埋沒愛」

小肥 1

關我撚事咩
要搞基自己去搞啦

我都唔知，純粹感覺

可能對小肥嚟講難以啟齒
但其實知道咗嘅人又覺得無乜嘢
所以呢真係唔好比咁多包袱自已
大眾係聽你唱歌唔係你身邊嗰個人

佢個樣係咪Gay都無人有興趣啦
又唔係小斌女

Viu有
不過唔係主線

唔知有冇睇過日本節目
街訪日本人第一次見蟑螂嘅反應？

其實要佢地想像甚至engage異性關係
對佢地黎講都可以係嘔心
如果對佢地黎講呢件事係咁美好
佢地會係佢地咩？
不過係大家理解嘅正常同恰當係咁姐

仆街有女送上門都唔要 這些機會不是

Gay咪gay
2020啦仲係到恐同
咪又係人一個 最緊要佢地肯做番自己 愛自己就夠

如果我個仔或兄弟老豆係基就話唔知點面對，其他人好閒啫，大把人係同性戀，最難面對得親人啫

志雲自己唔出櫃, 反而迫小肥出櫃, 真係無恥到爆

之前垃圾蛋記搞到核核突突

藍絲小粉紅都覺得自己用緊「言論自由」去奶共同亂鳩鬧人nmsl嘅

總之搞得基就九成亂啦
諸多藉口又拉埋其他人落水就改變到事實咩？

今日最大笑話

毒L周街都係，不過唔好毒到我

rthk外判劇有
萬輻瑪麗亞
有同志、跨性別、性工作者元素

搞gay咪搞gay洗唔洗特登出黎官宣我係gay關我撚事

Why?

Gay個個靚仔咩

似係gay都係公園咀埋 影晒相好出面 而且佢隨左欣宜冇乜邊個

咁事實上我一直覺得佢係都唔出奇
咁都負皮真係惡過共產黨

同意

然後啲人就會話「加同志角色 = 刻意政治正確」

劇情好唔好係一回事
但係本身存在嘅嘢點會係加

對存在嘅群體視而不見
先係最大嘅政治正確

佢就好啦
當年食哂啲直男

大家咁接受就好

無知其實唔洗話比人聽

屌
唔係歧視搞基
但唔好吹撚到係正常囉
咪撚教壞小朋友添呀
最多教佢地唔好歧視人
但絕對唔可以教佢地搞基係正常囉
cls
扭曲晒

澳門人唔可以黃？
屌你老母

你係咪想講襟老

真係唔講唔知

原來佢已經44歲

唔係個個想標奇立異，而就係異性戀唔需要公開坦白鐘意異性，因為社會已經視佢地為唯一正常模式，所以同性戀先唔易開口，先要咁糾結緊張。

姐係好似一大班人都食得辣所以話要食麻辣火鍋，得你一個人食唔到辣，都會有啲群眾壓力啦
仲要假設唔食辣，傳統社會大眾係會笑鳩人弱雞廢j

佢出道時好似都就30

少少唔同意。
個問題係講緊個故事作者係創作上可能根本根本就冇一個角色係lgbt 。
但因為要政治正確而「加」一個咁嘅角色落去，所以先令人反感。
可能你話點先知佢係咪刻意「加」一個咁嘅角色？我自己覺得好易睇得出，一個角色係咪lgbt/佢嘅感情到底對成個故事推動到底有冇作用。
問題就係宜家好多唔同嘅作品都要「加」一個咁嘅角色落去。

你講緊你偶像羅志祥呀? 我就真係冇咩聽過娛樂新聞有同志亂搞

有咩咁唔正常

岩喎 人地點搞關你關我撚事咩
難道你要搞野唔係自己去搞？係會周圍搞到人架？

負皮都唔得

等左7頁先有呢個gag

我開始信40歲都未結婚嘅男人有機會係gay

你個腦的構造真係唔係好似正常人 唔怪得知 起底功能全部都係負皮post

關咩事啊 明星大把

我比較想知咩女演員咁渴

喺香港開連登都係

我諗大家出街見sheshe應該冇咩感覺
如果見到hehe都會有啲怪怪地感覺

呢樣應該係見得少而產生
反而見得多可能會更多人接受

Serrini最正

最好聽都係油尖旺金毛玲
係咁loop

Honey鄧健泓

得罪九成連登仔

真係話你on9怕你嬲 邊度人有乜關係啊on9仔

柒頭皮

真係唔知喎

香港落後最大原因係幾乎無商業支持
搵到食自然就會多人出櫃

垃圾 無知就縮返入你老母個閪度讀多幾年書先碌出嚟獻世啦

都2020，基有乜出奇

hate speech同discrimination都學人講言論自由 自由唔係無限嘅自由啊on9仔

佢其實都有少少住家好男人feel

男人碌鳩會互相吸引

佢上美女廚房個狗公樣我仲記得

上fb睇comment就見到D人幾撚守舊
支持小肥
《睡前服》隻碟好好聽

鬧人基既，九成九都係藍絲思維

小賴

真
佢又唔會追我 關我鬼事
利申 非gay

小肥加油

佢自從個次之後就冚得勁埋
緋聞負面新聞幾乎無咁滯

基唔係問題
周街同人講自己係基先係問題
真係好撚煩
你基唔基關人撚事咩
直仔都唔會周街講自己係直㗎啦

恐同多數gay

顏福偉, 快必 都係基友

30前都嚮澳門唱咗幾年

之前先畀parco 簽到

霉到要出櫃黎搶Fo！安安分分打份正職吧啦！出櫃就向你屋企人朋友講啦！公開講都唔會紅啦！

gay

係咪要哪曬口面先代表有唱功？

做番自己咪好

睇呢到好多人根本唔值得有民主自由人權

蛋公司唔比

冇乜嘢

我地老啦

Post完只能落得俾人恥笑嘅下場

岑寧兒

佢最近瘋狂扮女人 姨媽
Camp 到爆炸

首先點決定咩係正常？
其次想問下性取向係可以教到？

依家社會都係好多性別定型
好似播咩女人必學100道菜
點解係女人先要學煮嘢食？

然後大部分見到嘅好似劇/電影都係「正常」咁拍
大部份人都係「正常」環境下成長
冇討論過其他性向嘅存在
咁點解有人大量接收呢啲「正常」資訊之後會係gay?
咁異性戀又係教出黎嘅？

仲要拍戲同溫碧霞親熱
佢一定覺得好難頂

教壞小朋友？

完全藍屍廢老思維

平時屌鳩支那狗有冇彈出黎做大愛撚
上個網都咁偽善雙重標準

你呢啲死撚要撐仲討厭啦
一鳩淨係識反問，咁又問番你有咩咁正常呀？
唔歧視都唔夠
一定要迫人覺得正常
一定要迫人覺得唔嘔心

消失好耐，無話題呀

我想探討下點解你覺得唔正常姐
唔係死撐

啲片都幾好睇

我都以為佢結咗婚

就算齋東亞計都未係啦
你望下韓國

恐同肥佬最嘔心

推
小肥絕對值得更多注重
唱歌超好聽
仲要黃

根本世界各地好多紅得起嘅歌手/band都完全冇樣
2020年啦 聽歌仲要睇樣嗰啲人 好娘

gay佬好啊 我幾鍾意GAY佬
識到啲GAY佬FD都會好想八吓佢哋啲房事

利伸：絲

腐女？

加油啊！支持！
Love is love!

yes 成日FF佢哋

小夫

咩年代
gay有咩問題
係得番信教果d有偏見
但佢地婚前性行為未婚懷孕又得

有冇睇gv

所以我會話係劇情好唔好嘅問題
啲人批評嘅方向通常就咁丟低一句「政治正確」「左膠」就算

唔肯定你係指原作冇但改編時多手個種「加」定點
我諗你意思係單純寫左個人設為lgbt，但只係掛名黎做噱頭咁

唔肯定點為之對故事有影響，我會覺得就算佢性取向同故事冇關連，即係有冇必要交代佢係咩都好，咁寫左出黎係都無傷大雅啊？因為現實生活就係會任何人都可能/可以係，但大家共同生活時都唔洗在意邊個係定唔係，甚至可以係中間流動

所以依家咪屌鳩你囉

緊係有la 齋FF點滿足到我

証明小肥係有料
我唔係串
但你諗下呢度係連登
個樣又唔得，仲要搞gay
照計係會比連登仔屌到仆街
但你都可以咁多人撐，
其實你已經成功
加油小肥
利申唔係gay ，
唔覺得樣衰，唱歌好有感情有台風

男演員就一口答應

其實大家平時講見到啲女好正，自己同女朋友/老婆點點點係等如講緊自己係直啦

直仔唔係唔會講，係唔使講
因為社會預設左所有人係直
所以先要出櫃

咁唔想同志出櫃
麻煩法律上畀返相同待遇先

現實同GV / BL兩回事黎喎
好多GAY 0既都唔一定靚仔
你幻想下兩個肥同唔靚仔0既阿叔喺度啪

嘩
見到佢哋俾人插你睇邊個位多？

點樣唔正常？
斬撚左碌撚同紅毛泥封西先 講野啦
呢d 擺撚到明就係病黎
唔歧視佢已經好撚足夠
點解要迫人地話正常

應該係叫人接受
人地性取向真係唔關我事
但絕對唔係正常

咁又問番你 直嘅有咩咁正常呀？

【後樓梯搞掂】小肥自爆女星勾搭入房 被拒後轉嗒幕後人員

佢最多都係唔靚仔姐
個樣唔算衰啦
唱歌又好聽

我咪問你點解覺得正常姐...
探討下呢個問題only

香港個思想咁封建

屌之前先有人話佢食條勁靚嘅女

真係睇唔出喎屌

// 教壞小朋友//

笑撚左笑撚埋右
屌你唔撚識教就咪撚生啦

如果gay係教育出黎的話
咁點解異性戀家庭會有gay嘅子女

男人對男人鳩硬發情係自然要專重
望到男人對男人鳩硬覺得嘔心係歧視

乜撚嘢邏輯

唔係話同性戀唔平常

但點解藝人係同性戀就好平常

呢條友gay到出汁

講真 基咪大大方方認咗佢囉 又要得閒扮吓女人 痴撚線

其實佢哋唔肯承認自己 我係因為內心覺得自己有問題

blocked

雙龍

嘔

下
咁hardcore?你真係女仔？

其實我覺得支持同性戀就唔好用呢個理由

如果用呢個理由其實可以apply到落戀童癖

我覺得個幅相唔夠清晰真係咀左落去
始終佢以前係有同女仔拍拖

真 連我老母都成日話佢gay

可以bi姐
不過男訓落另一個男大臀就十居其九都gay

真係幾surprise連登有咁多人撐佢

試下連燈貼張肥婆相 就會機械式好多好mean既留言

有咩問題 絲唔睇得咩

林二汶 不過唔知出櫃未

個女仔係指欣宜？

小肥，我要入黎啦.........

因為佢係gay，想睇男人閃卡

雙龍咁hardcore估唔到

以為腐女只睇softporn
落曬soft lens美少年互摸互咀見唔到碌尻嗰啲

其實好多Gay佬有樣睇

淨係連登都大把歧視啦

俾個例子，例如 sex education 同飛虎出征都有角色係gay嘅，但俾人感覺係寫個角色係gay嘅係有原因而且對於推動劇情有作用，而唔係為寫而寫。
另一邊嘅例子係Netflix 嘅 game over man, 劇情大概就係講三個男主角去拯救個被劫持嘅酒店啦。問題就係成個故事其實完全冇提及其餘兩個男主角嘅感情生活、性取向。但就用咗10分鐘嚟講有一個係gay嘅已因為就死所以出櫃，依啲咪就係為寫而寫囉。既然個故事都冇感情線點解又要加出櫃、其中一個係gay嘅劇情呢？

可能佢做左44年人先知自己係gay我係佢都淚崩啦

少女會睇softporn 但我唔係
我啲FD仲重口味過我 會睇埋群P
我只接受到雙龍同一對一

好撚多小學雞瓜瓜叫
話邊個邊個又唔出黎認
屌你老母
有好多野唔係本身可以話哂事，想點就點嫁
明星/藝人，都只係係一間公司入面打工咋
認出櫃同表態話自己係黃，差無幾

// 呢d 擺撚到明就係病黎//

ching坐左幾耐？

咁邊個係小夫

慢必係gay
小肥似快必
有時撈亂快必同慢必
覺得小肥係gay

至少我係咁

群p有乜唔好？

咁你係以觀賞性去討論，即係個劇情好唔好睇去決定應唔應該？

我自己就冇睇到上面嘅戲，可能睇完都會同意咁樣寫唔好睇，但如果理解做個角色就快死，而佢想分享嘅心事就係坦白性取向咁樣？係臨死想了左個心願咁？我反而覺得有個lgbt角色但佢個性取向係無謂嘅，先真正代表大家唔覺得呢件係咩一回事，如果要好有目的先寫lgbt唔係變相劃分左佢地做「特別」/「異常」，當左lgbt係一個要for探討/研究嘅對象咁？

女認嘅話多好多性騷擾
男認最多都係鬧下

不嬲都覺得戀童啲人生出黎咁樣好慘
佢地買情趣公仔滿足自己嘅話我唔會歧視 絕對贊成
但係真係去買cp、搞細路就另一回事

我第一反應都係
So? Respect

飲醉左
男校出身
男校班仔尺度的確本身同其他仔唔同

HOCC Facebook啲post都唔少藍屍廢中廢老留人身攻擊replies

中學時呀Ching

開心

都唔奇

好似ellen咁做好好
同直人一樣 領獎個陣多謝自己老婆

不過名人出櫃又唔同嘅 hocc喺同志遊行公開講特別有鼓舞作用

唔係有目的咁寫而係要扣翻落個故事到，如果成個故事根本就唔關事冇啦啦又要講到某個角色係lgbt嘅咪就係為寫而寫囉

芬蘭個3x歲女總理
同志家庭大+未婚生仔+po餵奶相
喺香港從政嘅話是但一樣都實比人攻擊

就算台灣跨性別IT大臣唐鳳 香港都難d接受到
連陳志全都攻擊都咁

我都係咁話
令我驚訝嘅反而係佢已經44歲
乜原來佢已經出道咗咁耐

佢出道果時都三張

佢自己話正常，我迫佢乜撚嘢

拜登當選要幫戀童撚平權
We fuck children right

咁多留言講大灣區做乜以為係肥媽?

okay

我發覺我鐘意嘅歌手全部都gay
Hins Alfred 小肥
有時都驚自己係gay

u don't need a reason or purpose to be gay.

邦邦恭喜小肥
不過自己唔出櫃

原來小肥都4章幾了

佢個款真係好似喺女神身邊啲兵咁
最多溝唔到女
諗唔到佢係基
不過無所謂啦佢開心就得

死基佬

香蕉點朱古力醬

我意思係性取向係個角色嘅一部分，只係大家習慣無視lgbt（嘅感情生活）

就好似你可能有同事係lgbt但佢冇講過，無論你知唔知都好佢都係咁，而佢係點對大家作為同事做嘢冇關係
在你角度而言，佢係咩唔需要講，如果佢講左可能有人會覺得冇人想知/做咩無啦啦講？
但在佢角度，呢個係佢生活嘅一部分，會忽然講起都係好自然，就好似生左小朋友嘅同事會忽然拎啲相出黎，講個小朋友前排返學發生咩事咁

覺得突兀係因為習慣lgbt只存在係枱面下，導致覺得點解要特別講

屌你好撚柒 唔該縮返入老母個閪

嘩作嘔

on9仔林奠夠話自己土生土長香港人啦

我已經變了 但也來不及了

兩年前嘅事啦 肥媽譚詠麟89民運撐自由依加咪都奶共 依加係黃咪得

好鍾意佢首觸景傷城

咁又係
藍變黃一定歡迎

我覺得突兀係佢中意呀強、呀珍都好對於個故事推動根本冇意義。
而佢突登用5分鐘嚟講佢中意呀強就係為寫而寫
你到底明唔明我講乜

應該好多女仔都係BI

間接出埋櫃？

小肥我進來了

我老師同我講過 係同佢室友係佢面前同男朋友熱吻之前
佢都以為自己接受到

接受能力太底

熱吻E樣野, 保守D你見到一男一女都會覺得有D咩啦

小肥咁既款都有女送上門

時間過好快，好快。
仲係形住佢三十頭，加上佢樣好細個。

佢1定0多d

太激

有才華嘅男人特別有吸引力

一早估到 睇完就知

7:54開始

點解你係正皮
我係負皮
真係唔明
啲人跟風定點

祝福佢
根本唔關外人事

佢好似鐘意肥同有胡so

傳左好耐啦
Btw 原來44架啦 以為30幾

順落講兩性，有日聽到cctvb嘅女人必學100道菜，覺得真係好撚性別定型同歧視，假定男人返工女人住家，男主外女主内。女人都可以返工，男人都可以做家庭主夫，可以煮嘢㗎，點解係女人必學呢？

好多人可能成日（特別男人）鬧女權人士，話女權人士只爭取自己嘅權利，漠視左男性嘅權利。
但其實父權社會假定咗好多性別崗位，而呢啲崗位唔一定係全部男性有着數，以返工為例子，「個個都返工，唔通個個都想返工咩」，但冇計呢個就係社會賦予比男性嘅「工作、事業」嘅定型定位。男性事業失敗就代表佢人生都失敗。
所以女權若果定義（因為女權裡面好多唔同分歧同定義）為推翻父權社會，其實男性都可以得益，男性都可以係女權人士。

所謂「正常」與否好多時係社教化，傳媒渲染，係社會畀我哋觀念枷鎖，唔好覺得所有嘢都係自有永有，「正常」

唔係出左啦咩
之前見過有留言話佢父母唔驚冇女婿同新抱，因為佢同佢阿哥林一峰都係同性戀

你都收得皮

佢個樣咁多年來都冇咩點變

都可以有女婿同新抱
不過係阿仔個老公同阿女個老婆

發覺好多留言係咁講佢個樣唔得

想請問有幾唔得？陳奕迅個樣又好得？

李克勤個樣又叫得？許志安又叫得？你個衰樣係唔係又好得？

根本個focus就錯9哂...係香港人先咁垃圾

陳奕迅後生果時唔差架

我都覺得唔差

小肥個代 出左邊個最紅?
周柏豪

似係好爸爸，會成日煮好野食比d仔女

咁當然同謝霆鋒比佢唔係賣樣
但點都唔叫差果種

無飯開

用出櫃炒新聞

一兩個星期後就無人得閒理

話時話

1定0?

當年菇祖又係因為蛋記⋯

唔覺佢自己本人有勇氣 即使冇公司阻住

其實佢屬於邊一代？

衰在個樣

屌你

其實有時候純粹係個講法嘅問題

陳柏宇、周柏豪、立立

唔係馬後炮，我亦都唔係基
但佢真係有陣基味啵當年已經

近年真係好睇得出

岩岩搵下新聞

相片中除左Elanne同男友Oscar，仲有周柏豪、小肥、陳柏宇、鍾舒漫及Hotcha嘅Winkie、Regen以及Crystal。雖然Hotcha三位唔係坐埋一齊

其實去到呢代啲人都麻麻地紅

當年幾中意終輸漫

Paco 又話一定會舉紅小肥

捧紅

去唔到好爆紅一線
就算周同陳多年後叫攞到男金
受歡迎程度都未去到周街連阿叔阿嬸都識唱果個level

你搞錯咗 呢點唔係用嚟支持同性戀
而係陳述緊事實

成個拓也哥咁

即係九成連登仔都係基？

點解特別係藝人

香港樂壇邊個位青黃不接

小弟反而想知佢有冇移民打算，皆因亞洲得台灣放行同性婚姻......

00年代後都冇乜好突出好爆紅既出到

原來係同佢哋同一代
我印象中佢以前成日都係同金牌娛樂堆藝人一齊出現，但係話佢同kary方力申同一代又覺得好似怪怪地咁

你要講事實

咁事實都可以控制自己同咩人結婚啦仲有兩者係冇衝突

有咩特徵你覺得佢似？
我反而覺得似麻甩佬 見佢又留so

呢個認自己係直先出奇

或者咁講，個分歧係在於
我主要係focus lgbt嘅出現
你會focus係佢點樣出現

我理解你講法個種「加」係在於覺得創作人都係當左lgbt係「特別」橋段而咁做，咁變相都係消費緊lgbt，動機上同想增加lgbt exposure令大家理解日常生活就係有佢地存在係背道而馳，甚至令人反感

但我會唔抗拒係因為覺得多啲exposure，係日常生活對個社群係正面嘅，而當更多創作都有佢地時，咁「加」個行為就唔「特別」，理論上創作時再寫同topic就唔可以咁草率

而我都冇辦法解讀到創作者個動機係咩，我覺得話加左呢段戲唔好睇，係佢畫蛇添足左>講lgbt

唔太明白你嘅意思

我諗我喺上面表達得唔係好清晰
我想講嘅係 呢點係事實 而15樓唔係諗住用佢嚟支持同性戀

但係你啱 有人會用呢點嚟支持同性戀
之不過我唔明點解你會用戀童癖都係天生嚟類比
戀童癖係會傷害到其他人嘅癖好 天生唔係大曬 嗰啲人要抑制呢種慾望

但係同性戀會點傷害到其他人？為乜要抑壓自己嘅性取向？
當然如果你計埋 搞到直男反胃、作嘔 同埋令老竇老母失望嘅話
咁都算係傷害到其他人嘅

方力申係師兄

佢同年既新人就係柏宇、柏豪、立立、江若琳、鍾舒漫、hotcha

唔知
感覺
同埋佢好似同啲女星好fd

07年出道好似仲有林峰 不過被無視

你點得出一個結論 戀童癖係會傷害到其他人嘅癖好？

事實如果用上面嗰句嘢

戀童癖都成立喎

是但啦

「戀童唔啱」呢點 我諗唔洗拗掛

我個回覆最尾嗰兩句係有諷刺意味

周柏豪紅到仆街喎

可能我老左
真心唔覺佢去到Eason全盛果種紅法

agger

btw 你個名 K同學

真gay都唔會睇啦(除非鍾意熊個d)

我都鍾意Serrini

#15

有時其實可能佢哋自己都唔想， 有啲係天生 佢都冇得揀

想睇你點解釋 但你由頭到尾都冇解釋過點解唔applicable

你一尾話唔啱 我夠話同性戀唔啱啦

呢個唔係公開嘅秘密嚟咩
根本就唔係咩大新聞

查實我喺673樓解釋得好清楚 唔知你唔明啲咩

你嘅邏輯係

既然天生鍾意同性可以合理化同性戀
咁天生鍾意孌童都可以合理化孌童（或者有殺人傾向等）

我喺上面話 兩樣野冇得咁類比
因為孌童、殺人呢啲傾向會傷害到其他人
但係（至少我個人認為）同性戀唔會

或者你講吓同性戀邊忽唔啱令你覺得兩者可以類比？

佢係1定0

有樣睇
雖然講唔出但會感覺到

試多幾次就會識得點分

我諗我開始明明地你想講乜
你嘅意思係唔能夠「單純因為某樣野係天生就合理化嗰樣野」
如果你講嘅係呢點 我同意

但係對支持同性戀嘅人嚟講
我地嘅諗法係
既然同性戀係天生又傷害唔到其他人
咁點解唔俾佢地同同性喺埋一齊？

咁講會唔會清楚啲？

啱 不過點樣為止傷害到人又係一個議題

我覺得成個討論你只係由同性戀出發，去定義其他嘢唔啱

戀童癖搞細路係唔啱

但呢個係你過分推論左 戀童係可以單戀 咩都唔做

同時地，正常性取向都可以係強姦犯啦，咁唔通你又話異性戀係唔啱？

咁再討論落去就會變咗

所有戀愛嘅出發點係冇錯

咁就好難定義邊條界線為之錯 做咗啲乜嘢行為先至為之唔啱

例如同性戀如果做一啲行為令人嘔心，又叫唔叫錯？

屌你老母 禁錯正評
得啲戇撚鳩垃圾先會恐同

如果唔係因為之前follow大隻佬單新聞都幾難想像小肥係同志
佢完全唔似大家平時印象中嗰種stereotype
所以性取向呢樣嘢真係冇樣睇

邊單新聞？

睇d留言笑死..一開始有人話基好正常，唔使特登講，點知好快d反基撚出哂黎

勞斯萊斯

睇完個節目
發現佢喊好似唔係因為出櫃
係比鋼琴佬彈比佢嘅歌感動左

同埋睇完覺得小肥好善良
真心祝福
志雲就好狗 喺度瘋狂套料

唔會啦。。明顯係夾定要呢個interview度講

我反而係睇到志雲有層次咁tum佢講
雖然小肥都話呢幾年想出櫃嘅
但睇佢反應
好似唔係夾定喎

「駛咩特登出櫃」依個point都幾撚奇怪
直歌手訪問比人問起都會講下感情經歷、婚後生活etc
gay既做同一件事
就係「宣佈出櫃」 就要比人話wfc你係基

除左講大話／拒絕講，其實gay既一講感情野就無辦法唔係「特登出櫃」

點試

咪係
真係on9
而家小肥book紅館宣布出櫃咩

當年唱寵物果陣都周圍傳
仲以為好多人知
好彩有ching 等我知我唔係活在平行時空

佢有無緋聞?

台灣後生一代？

台灣做得幾好
係鄉下地區可能歧視重係比較多

文化 藝術俾人地拋離

佢話出道果陣送男仔返屋企俾人影到

諗起05年有Kay Janice Ivana 側田 方大同 張繼聰

因為冇辦法當佢係新人

係咩

嚇死人嘅係佢原來 44歲

阿嬌當年影完相第一個接受嘅訪問就係陳志雲，訪問仲自爆仲係最鍾意Edison，搞到Juno無癮你話志雲大師有冇料到

仲有袁詠儀認俾人包過

我記得當年個訪問宣傳係出現喺六點半新聞報道

計樣同年紀是但一個都贏小肥

Paco有冇王晶咁癡心情長劍先？

好多人都覺得gay一定偏向sissy(不論一零)
其實好多gay性格都同普通男仔一樣

10年前已經有人講小肥係澳門係人都知佢gay

我唔明點解而家做基佬會好自豪?

咁我唔係gay既. 係咪應該自卑??

志雲大師真心勁

其實係傲驕深櫃

die cis scum